連續9晚, 見到D狗拉著膠帶勁跑, 你覺得點?

唔明跑喱做嘜
on9狗

dont make stupid running dog famous

I just want to say they are stupid dogs.

狗衝